澳門玩兩日

過兩個禮拜做下孝子同屋企人去
四個人諗住要一間房算
有無推介邊間？巴黎人會唔會太細？永利好似幾好

威尼斯人好大， 夠4個人訓， 但$3000一晚

咁都要屈

其實喜來登果幾間都好大, 相比起香港人屋企
一房應該900左右

平平地咪住啲4星級酒店
金沙，holiday inn，百老匯都唔錯
最緊要善用免費旅遊巴

可以諗下勵宮，近碼頭，比較抵住，房間唔錯

羅斯福